蘋果日報 新聞 20191106

蘋果日報 新聞 20191106

頭條

警拒開路阻救援10分鐘
墮樓科大生遲送院垂危
路過救護員施援 不幸中大幸
周梓樂重昏迷 瀕腦幹死亡
墮樓疑團未解 警否認曾追捕
三樓閉路電視或拍到事發經過
校長史維去信領展索CCTV片
尚德邨衝突 警向屋苑放彈
逾千V煞抗蒙面惡法：民不畏死
理大生促校長公開對話
副保安局長「遊花園」被轟垃圾
習突召見林鄭 止下台傳聞
傳特赦示威者 特首：不會撤控
西環集中營：習做大戲 劍指建制
記協申改起底臨禁令 豁免記者採訪
左報登全名、大頭照批鬥
浸大記者聞警雞姦言論：
驚被捕出唔返嚟
70喇沙仔「和你返學」聲援被捕同窗
樹仁百學生撐背部中彈急救員
張建宗促警察、記者互諒互讓
網傳警不忿被玩
票控消防無戴安全帶
太子B1重開 真相仍封鎖
港鐵發通告︰員工受刑事調查須自爆
防暴警持槍進法院
辯方：涉藐視法庭
太古城斬人案 疑兇控三罪
促停射催淚彈 商人被指襲警
「機場大叔」轟政府打壓區選
岑子杰遇襲 15歲少年涉踩線
警城門河撈汽油彈 侍應被控
再戰十大屋苑 泛民增勝算
為阻泛民宣傳 𠝹票黨訂場甩底
香港民研：七成人反對押後區選
西貢候選人梁衍忻三助理遭潑糞
來港劫百萬名錶回台
陳同佳2.0難引渡
爆眼印尼女記者：我們不是在戰地
=================

要聞

車底裝GPS追蹤 四煞斬黑漢
傷者中多刀命危 同行兩男女逃脫
兩賊南灣隧道搶走巡邏車
石禮謙倡解放軍搬靶場 騰地建屋
民建聯集體缺席累立會流會
廁所門柄 乾手機藏抗藥惡菌
小三TSA中英文達標率微跌
============

港聞

「放假回家只洗個面」
法官︰警作供誇張
警員父埋怨生病無家人關心
稱與死者上山 首被告一人返
男客涉姦15歲PTGF兼偷拍片
涉走私12金條 司機辯稱自用
蘋人誌：如果我是陳奕迅 陳易舜
兩岸專題：中共「偽區塊鏈」
強化數碼監控 禁查資訊
禁絕敏感內容 逾200萬人控制網絡
為保貨幣主權 中共密謀推虛擬貨幣
===========

國際要聞

彈劾調查供詞曝光 外交官拒表忠遭威脅
揭國務院被用作推動政治目的
高官出書爆政府黑幕 遭司法部警告
遭斥謊稱被姦 作家控總統誹謗
法院令會計交特朗普報稅紀錄
美正式申請退出《巴黎協定》
馬克龍遺憾
=============

兩岸要聞

習自誇「中國守信」遭踢爆
歐商會：僅一半交易落實
馬克龍撐場 被轟為經濟捨人權
習開313萬億超級期票 未達預期
特朗普邀習訪美簽協議
四中決議與歐美鬥政制
欠債半億 金嗓子之母列「老賴」
禁坐頭等機位酒店消費
小學未畢業 18歲成副廠長
宋楚瑜寧棄權 不讓王金平選總統
蔡英文轟陸26條「明顯干預大選」
峨眉山裝玻璃牆防輕生 被斥突兀
===============

國際新聞

日微軟周休三天激活員工
生產力升4成 用電及紙量大減
或須趕工壓力反增
加國三分一食水鉛含量超標
伊朗為逾千核設施注鈾氣體
工黨賀立紳任英下議院議長
土國擒獲巴格達迪胞姊一家